緊急！！大陸關口仲有偷偷捉人check電話

話說琴日係大陸返香港見到佢地將個黑布 屏障放仲喺角落頭， 但仲有捉人入去查電話

一早有啦

早排好明顯但慢慢好似冇咗件事， 希望大家唔好降低警惕心

而家仲敢上支那？

迫不得已

而家唔敢太高調同無咁密，但一直無停

咁樣係唔會令到多返後生仔上去消費

你點知大陸有咩事發生的

咪係，次次咁多人偷影，唔知會做乜
除左冷氣軍師，其他人唔好過關

專叫後生仔入去check

因為返左去做野

我目擊捉左兩個後生仔入去，仲要係偷偷捉

前幾日先有個post 話佢朋友俾人拘留左

6月沙頭角試過。成車中坑得我一個後生
啱啱老友上星期全黑上陣都查

大家小心，支那醉愛出陰招

上親去一定要del曬d相同片
呢排冇check得咁密
但千祈唔好放鬆警惕